「流出」馬賽對波圖

屌一心黎睇波

推

中伏

負皮係我比

教樓主老母

返波台啦
點會開係飲食台呀

好好笑？

對波真係幾正

波係邊